ONE PIECE/海賊王 870情報

屌你老母

台主ho ball

中文都睇唔撚明

第二條link有中文翻譯

個啲叫中文

喂中英文唔一樣內容嘅

870話 訣別
“讓貝基出來！”這樣暴走大喊的big mom
戚風通過窗戶想要求情，但是因為長得太像羅拉了，反而讓big mom更生氣了
注視著這場景的big mom的孩子們，準備在城堡被破壞後所有人都被放出來的時候再把他們一網打盡的樣子
看到貝基痛苦的樣子，路飛想要直接衝出去，但是被娜美製止
在拿到了歷史正文的拓本以及成功救出山治家族的現在，這樣強行出擊沒有任何意義
如果真想戰鬥的話，就等和索隆他們匯合了以後再說
貝基說出了在這種情況下逃脫的唯一一種方法
那便是保持著路飛等人在體內藏著的狀態直接變成人類形態，然後讓凱撒抱著他飛上天逃跑
凱撒抱怨說在這個武裝色使用者相當多的情況下這個作戰根本行不通啊
加治問山治到底為什麼要幫助他們，山治的腦海裡浮現了哲夫的身影
山治：父親他會傷心的，變成了會嘲笑自己家人的死亡的這樣沒器量的人，他會無語的吧
山治：我不會選擇那種無法直視那個人的生活方法
山治：13年前從傑爾馬逃走的那個文斯莫克·山治已經在海裡死了一次了
山治：所以你就承認吧！你根本就不是我的父親，文斯莫克·加治！
接受了山治的話語的加治，並且約束好了不會再次接近東海
並且發誓會幫助凱撒爭取直到逃走所用的時間
解除了城堡的貝基，飛來了無數的子彈，但是被1治防住了
因為big mom的攻擊而退縮的零玖，但是路飛和山治從貝基的體內飛了出來幫忙
完

樓豬個段乜撚野黎

等埋ZORO 先打都岩既

不過.... 應該會瘋狂比人追殺

點解明哥走得甩

仲講緊呢句 悶唔悶？

山治

zoro落場一刀完事啦

尾田個柒頭剩係識拖拖拖 呢篇真係睇到煩

娜美：唔靠zoro 唔通搵個金毛仔就打得贏咩？

激戰

韓文

好撚掛住zoro

路飛出手
打7big mum

英870

same 兩年後都未見過佢苦戰,死鬥

佢勁撚到仆哂街 每次遇到D幹部都游刃有餘咁

想睇佢出全力

反而我覺得佢啲對手太廢

皮卡，我諗路飛象槍亂打都ko